搬去吹水台?(22)

增值呢個蝗語點解冇人反？

LIHKG @ Android

五毛關cc台過街老鼠

白卡五毛未來撚阿廢
記得覆診同準時食藥